有無手足追開閒聊007

有無邊集推介
鐘意睇有田同泰造

結衣bb果幾集

睇過睇燈飾果part

通常嘉賓識既先睇
不過有大泉洋既保證好笑

今田美櫻

尋日睇過monitoring 有佢都好好笑

睇過段叫佢9up眼話自己識彈琴果段
Btw佢正到仆街

而家愈黎愈少熟肉

係同埋又無埋德井